有無朋友想玩美式足球？

我外國玩美式足球番香港後無得玩！我想問元朗附近有無球場or草地練下波？

ching玩開比賽？
想試吓玩

Lm